## Ответы на вопросы

1. Цикл  forEach - это метод для перебора элементов массива, по функционалу подобен циклу for.
В качестве аргумента принимает callback-функцию, которая последовательно применяется для каждого элемента массива.
Сallback-функция в свою очередь принимает от метода forEach 3 параметра: элемент, индекс и массив.


 